### Hai 👋, Saya Riki !

<a href="#">
  <img align="left" alt="Rizky's LinkedIn" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/linkedin.svg" />
</a>
<a href="https://www.instagram.com/rizkyfirman_15/">
  <img align="left" alt="Rizky's Instagram" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/instagram.svg" />
</a>
<a href="https://www.facebook.com/mobaarafat12321">
  <img align="left" alt="Rizky's Facebook" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/facebook.svg" />
</a>
<a href="https://twitter.com/RizkyFi49455678">
  <img align="left" alt="Rizky's Twitter" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/twitter.svg" />
</a>
<a href="#">
  <img align="left" alt="Rizky's StackOverflow" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/stackoverflow.svg" />
</a>
<a href="#">
  <img align="left" alt="Rizky's Reddit" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/reddit.svg" />
</a>


<br />
<br />

Halo, saya ** Riki Firmansyah **, seorang Web Developer ** dan seorang Mahasiswa Manajemen Informatika ** 🚀 dari Politeknik Piksi Input Serang, Indonesia.

** Berbicara tentang Pribadi Saya: **

- 🌱 Saat ini saya sedang menjalani peoses perkuliahan,
     di salah satu perguruan tinggi yang ada di Serang, Banten;
- 🌱 Background saya otomotif, saya lulusan SMK dengan jurusan
     Teknik Kendaraan Ringan;
- 💼 Saya sedang mengejar gelar Sarjana dibidang Teknik Informatika;
- 💬 Tanyakan kepada saya tentang apa saja, saya senang membantu;
- 📫 Silakan email melalui rizkyfirmansyah3344@gmail.com untuk menghubungi saya.



**Languages and Tools:**  
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/php/php.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/laravel/laravel.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/javascript/javascript.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/vue/vue.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/react/react.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/mysql/mysql.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/tailwind/tailwind.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/git/git.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/atom/atom.png"></code>



<h3> Check 🐱‍🏍, Most Popular Repositories: </h3>

<a href="https://github.com/rizkyfirman15/simple-inventory-php-native">
  <img align="left" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=rizkyfirman15&repo=simple-inventory-php-native" />
</a>

<a href="https://github.com/rizkyfirman15/Sistem-Pmb-Berbasis-Desktop">
  <img align="left" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=rizkyfirman15&repo=Sistem-Pmb-Berbasis-Desktop" />
</a>




